(問)大阪串燒介紹

大阪/京都呢D地方有冇好似新宿思い出橫丁咁既串燒街??
上網GOOGLE完大阪好似得一間間果D 但就係冇一條街既
唔知巴打知唔知有冇/ 有冇推介邊間好食/抵食?

你要食炸果啲定係燒果啲 有幾隻wo

唔好意思 我冇講清楚

想食燒果隻

心齋橋側跟好多 起碼20間以上

thx bro 我再搵搵